神獸出沒注意

不願面對

Lm樓主被圖中人負皮

仲有呢隻

真係好撚嘔心極醜惡！！！！！！！唔好同我扮啦屌之前講個啲咩無無無

啲乸鐘意自爆出嚟揭穿哂

又一次bullshit又信哂仲要關我唔好啦

好精彩轉頭係咪對至奶嗚嗚跟手你就哼哼我話我放大不想放大被放大！！！！！

乸：嗚嗚嗚汪汪汪佢又嗚嗚嗚嗚汪汪汪汪
你->我：唔是果果刀係！你極速
我：錦刀5系

本來都木咩咩啦點知見到乸乸又講月月喎-.-
即係有時差過啦你哋屌扮乜春！！！

係啊係啊吹咩娜娜唔好moon禾 汪！

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪（google translate ing...）

咪係佢前面唔扮強啦到時佢又->我：唔係果果刀！！！🍎🍎🔪我（笑）真係唔係咩=.=

傻子：\/

係

咪淨係負皮先德㗎=.=

京京 係咪要共嗚汪汪汪汪汪汪～～～～～～～

好勁負皮哂

唔夠揪......@香蕉糖！！！

基基咁可愛都符無人性

好cute

Bb好京保護禾